<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje</title>
    <link>AlymiReyna/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="AlymiReyna/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Reporte de la misión</title>
      <link>AlymiReyna/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>AlymiReyna/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Launch X se ha convertido en un redescubrimiento de que aprender cosas nuevas no tiene que ser forzosamente tedioso y agotador. Innovacción Virtual (tanto Mission Commanders como el crew detrás de la logística de la misión) se han encargado de hacerme sentir en un ambiente de aprendizaje seguro y motivador, en el que cada quien marca su propio ritmo, mientras es alentado a no rendirse y a mantenerse a la par de las misiones.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura en un desarrollador de software</title>
      <link>AlymiReyna/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>AlymiReyna/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Estamos más que de acuerdo en que todo buen profesional debe contar con una buena ética, que le permita sobresalir y cultivar buenos logros en el ámbito en que se desempeña. En esta ocasión, quiero enfocarme en los profesionales de software, los cuales parecen multiplicarse exponencialmente en el mundo día tras día, y es qué, cómo no sería así, si vivimos en un periodo en el que la tecnología es el pan de cada día para todos, sin importar el ámbito social en el que nos encontremos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>AlymiReyna/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>AlymiReyna/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Ésta soy yo Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Estudiante de Ingeniería en Sistemas Computacionales, coleccionista de buenos recuerdos y fan #1 del color morado.
 Por el momento me encuentro estudianto la universidad, y buscando oportunidades para crecer más y más como la futura desarrolladora que seré &amp;lt;3 Me encanta la idea de especializarme en UI/UX Design (y por qué no, desarrollo web también) para combinar dos de mis cosas favoritas: la programación y el diseño.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
